今日又會跌幾多點？

聽日升

一開插 回一百點11點跌300

升1200

又燈

重上30000啦

暴力救市

跌左咁耐，星期五貿易戰前引水魚接貨，升都係合理的

買熊fatfat了

布神終於忍唔住用自己d 燈力

無跌 1500點，唔好見人啦！ 日日跌咁少